好快你地就要做恐怖分子架啦

果2個刺客義士, 刺殺政要同魔警= 革命份子
今日果個,無差別攻擊藍屍=同之前果幾個劏肚插肺同車斷腳既藍屍一樣都係恐怖分子

一係你就向750萬人宣佈搞革命,進入戰爭狀態, 一係就硬食,比人標籤做恐怖分子, 自己揀

死應該死差佬先

差佬係condom

又話革命，對方製造被自殺，強女女女，輪女女女，開槍，濫暴etc , 依家還少少拖，就響度呀吱呀咗摩洛哥，仲香乜撚嘢港人反抗呀？全部人靠唱國歌、叫口號黎光復香港呀！

手足做野都搵命博，需要無限勇氣，面對無限風險，有人敢做，作為同路人應該一個「撐」

核爆都唔撚割呀！

香港人，報仇！！！